第三輪抗疫基金 機構係咪有權收手續費?

你哋申請有冇俾人收行政費?

呢個係政府機構定係銀行啊

中小學課後補習機構啊 類似中介個啲

有咩權做呢啲咁嘅嘢
我懷疑佢有冇權用呢個名義咁樣扣錢啵

好似係政府規定要學校收集表格
然後哩間機構就再代學校收集

如果咁講 我唔比個300行政費就冇權享受本身有嘅權利？

政府來講係保障僱主請人，而唔係員工有錢
想知道你有冇問過其他機構嘅員工有冇遇到呢啲問題

上黎問緊😂😂

同一間機構
今日都疑惑緊到底得唔得
但聽日就要交表

屌 我聽日打電話問下

一個三百十個三千一百個

612就黎冇錢啦

佢十幾間學校 個個都咁玩法 都十幾廿萬

有冇搵過聯絡人?

冇啊

抗疫基金個邊話third party理唔到 唔係學校嘅野唔理 屌

即係點都要比佢食300先有5000
最後實收4700